認為要暴徒一次比一次難清場既入黎

不分化

無錯 要進要守要退係前線決定
冷氣軍師唔應該直接叫前線要退

但可以比意見 由前線分析再決定
前線清楚掌握嘅可能只係近距離發生嘅事
但未必可以完全清楚離遠暴徒嘅佈防
唔好講幾點要走 天黑要走
建議叫前線退嘅講岀具體嘅理由
例如已經準備包抄 圍倒
有時某情況係應該接受

當局者迷 旁觀者清

不被捕
首先 唔係分化 理性分析
檢討返長久以來嘅發夢
每一次被捕人數都比上一次多
原因就係前線認為今次要比上次難清場
其實只會導致時間越長 被捕人士越多
如果唔係打算攻 打算等清場的話
唔應該再用呢種策略
因為咁做最後只會越黎越多前線被捕
相反對家好快可以扭轉 一次比一次易清場
清場難易 絕對唔係每次發夢既目標
唔好同我講預左等等嘅說話
拉一個少一個 一個都嫌多
一個都不能少

不流血
等待被清場只得以下結果
流血 受傷 被捕 強烈譴責
要謹記與有訓練有裝備嘅暴徒
唔會理你地 見人就打 對頭開槍
唔好再有機會比班暴徒傷害自己
傷害身邊嘅手足

以下只係個人愚見
Be water my friends
預期要死守等清場
不如提早撤退 不過係轉移地點
由前線即時決定轉移去下個地點
轉移地點嘅最佳時機
就係發射第一粒催淚煙前
發射之前都會有段空檔期
時間就係比暴徒上裝備定戰略
前線要利用呢段時間討論
下個地點 集合時間 分批徹退
一齊行好易比對面預計到路線 要岀奇不異
原因就係清場只會提升暴徒士氣
亂打人 亂開槍
識玩一定係搬好裝備 定好戰略時徹退
不但可以做到打遊擊 更可以完減低對面士氣
因為又要將裝備搬黎搬去 精心計劃戰略不可用
佢地都要轉移地點 重新上裝備 再定戰略
玩到佢地氹氹轉 一日轉幾次場
玩多幾日班暴徒就會完全崩潰
又可以做到不流血 不被捕

呢個先係真正嘅be water

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

8月5日 大罷工

推

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things